[男兒當入樽] 一人一隊打得嬴山王既組合

流川+仙道+三井+神+宮益

神奈川勇士隊

放棄籃板, 放棄防守,

5個玩小球戰術,不斷猜空位射三分波,

奇招制勝, 一定射撚死山王

大家鬥搶分, 但3>2 , 累積左倍數,

最後神奈川三分隊會大炒山王

神奈川第一隊

本身湘北咪打贏咗，仲砌乜...

櫻木 + 赤木 + 流川 + 三井 + 宮城

有無得諗？ 雖然唔係咩明星隊﹐但總係覺得呢隊5個加埋好似舊時睇Bulls咁﹐啲化學作用應該唔差。

此post已完

Ching sick ball

簡簡單單神奈川BEST5
C赤木
PF仙道
SG神
SG流川
PG牧
後備魚住,花形，櫻木，三井，藤真

藤真, 牧, 仙道, 流川, 三井

就算打小球都起碼要擺花形啦